屈一個id叫中國大飢荒嘅人係五毛同屈盲人偷睇國家機密有咩分別?

真五毛唔捉屈我係五毛，收皮啦5p狗1000歲(人瑞)